切爾達咩料

上半場拎兩張紅牌